{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082602?place[place_type]=GID&place[gid]=1082602&place[latitude]=36.5156694821&place[longitude]=126.3347887718&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다애보석 펜션"
    },
    "text": "感性あふれるピクニックBBQセットを提供し、事前予約制でバーベキューセットをご用意します。 このバーベキューセットにはサムギョプサル、豚の肩ロース、手作りソーセージ、ミニ焼き鳥、キムチ、大根の葉、ニンニク、サムジャン、油漬け、ご飯が含まれています。 準備時間は6時と7時で、この時間以降に到着したらお電話ください。 宿泊途中にはスパ、広い芝生庭園、屋外プール、干潟体験など様々な活動が楽しめます。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 ご利用の際の注意事項としては、乳幼児の人数追加、バーベキューセット注文、バーベキューグリルの使用がありますが、客室内では個人火器バーナーの使用や喫煙は厳しく禁じられています。 また、未成年者は予約と利用が不可であり、人数超過による追加費用と予約キャンセル、払い戻しなどに関する事項をよく確認してください。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は認められておらず、利用時間と施設利用規則、毀損に対する責任、喫煙と直火方式の使用制限、リアルタイム予約時の二重予約などにもご注意ください。 また、スパやバーベキュー施設などの利用の詳細も案内されています。 周辺の観光地との距離、入室基準時間、客室の種類などが確認できます。 すべてご利用前に入念にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "サムギョプサル、豚の肩ロース、手作りソーセージ、ミニ焼き鳥、キムチ、大根の葉、ニンニク、サムジャン、油漬け、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの注文は事前予約制ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットの注文は事前予約制です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの準備時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキューセットの準備時間は6時と7時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊途中に楽しめる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "宿泊途中にはスパ、広い芝生庭園、屋外プール、干潟体験など様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では個人火器バーナーの使用や喫煙は厳しく禁じられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊と予約が不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの宿泊は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "スパやバーベキュー施設の利用方法はどのように案内されていますか？",
            "answer": "スパやバーベキュー施設の利用方法は案内されていますので、詳細をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺の観光地との距離は案内されていますので、詳細をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 400
    }
}